大學生一星期返幾日part time?

計埋私補
你地一星期返幾日/幾個鐘part time?
我返4日,唔計車程就18個鐘
已經完全追唔上學業進度
唔番工又冇錢洗
識大部份薄大同學完全冇返part time

無翻

小妹做ptgf
$5000/2hrs

返兩日 其實可以返到四日 不過太懶

翻兩日 夾埋14個鐘唔計車程
Gpa一般

月入$6000換黎低GPA...

好搏

如果屋企家境好既 我都唔想返pt 仲要比家用
我地都唔想

Around 30個鐘
GPA ok
無計啦窮就係咁

反pt又底gpa 唔翻又底 你話啦

1日 total 2hrs,幫中二補數,100/hr

利申 數學得5*嘅ive仔 同埋佢係我堂弟

好辛苦真係 又返工又返學 仲邊有時間做其他野

返緊兩份
一份係一星期返兩日夾埋12個鐘
一份係淡季一個月兩日兩個鐘 旺季一個星期四日連埋homeoffice 大約15小時/week

反工唔辛苦 讀書嗰種壓力大好多

我夠用,另加零用每月2000+獎學金20000
同埋衣食住行果d必需品屋企出曬
學費又唔係我比
夠用有突

一個禮拜補三個學生
總共五個鐘 $925

星期六日各一堂私補
星期一至五 1-2堂小學托管

廿幾個鐘 $7000-$8000
利申 GPA插水

我幾欣賞你有勇氣講出嚟

3-4日,mid term exam 照翻
2x~3x hrs per week
gpa過3

0 冇返過

家景唔差，但係都有返part time
冇返會覺得個自己好廢，淨係識得食屋企人咁

同你一樣
但係衰在無咩私人時間剩
我都好想打下機 練下琴 hea下咁過一日

兩晚～10hrs
窮j 邊有資格講大學生活
住hall 玩Ocamp reu 全部都係錢

2日6個半鐘 計埋車程8個半鐘 覺得咁樣所有野最balance

一個月5000或以上 番唔番都唔高GPA
番緊份80蚊個鐘

大？邊撚到大呀？睇過
出返去啦，ive仔

前兩年仲有做私補
不過啲學生grad曬就冇收新人

好浪費時間
教埋啲自己一早識曬嘅嘢

依家全職廢青
靠零用生存

2x hours 有拍拖
Gpa唔高唔低

大學，讀書先係PT

0
daddy個個月比十幾萬我洗，返part time做乜

一日半，一個月2000幾蚊

上個月返左113個鐘
gpa每sem平均3.0左右
野雞大學

一星期3日

唔洗翻 屋企定時定侯燒俾我

一個禮拜返四個半鐘
夠食早午餐+車錢 其他食屋企

識人返夜晚fulltime 朝早返學 好癲

每星期一日full day parttime
一日freelance
2千幾一個月岩岩夠洗

做看更？

一個禮拜 17個鐘 75一個鐘
GPA 3.3左右

兩份夾埋32.5個鐘一個星期，不過讀少人兩科

一個月40個鐘

一個星期補8個鐘，要拍拖又多洗費蚊蚊緊夠，都唔係好草到錢

一星期補七個鐘習

兩日,18hrs
其實都仲顧到兩面既

七日

番2份 一星期廿幾個鐘
$7000-$8000一個月
gpa已經唔過3 但生活鬆動好多
雖然有時都幾攰唔知為乜

靠馬會養

16hr 有exam就返少d d錢好似倒水感 賺極都唔夠

教樂器
GPA3.2
8K
12hrs

七日廿三十個鐘
1xk 一個月

仲要養女果班真心唔明想點。

4日
返工嘅時候就溫下書

5日

一日，教畫既，暫時都仲ok，兼顧到學業

利申：讀設計

一個星期補6個鐘 再加另一份pt
total一個星期做10-15個鐘左右

馬會靠你養就真

返私補
每個禮拜5日共13.5 hrs
月入8.5k 有拍拖 要養車
低gpa但係每日都過得好開心 我覺得值得

冇test / assignment一星期 ~40hrs
利申final year

冇返，
平時返學就應該專心讀書，
暑假返地盤賺個盤滿缽滿。
（ps.平時唔大洗）

通常返12個鐘，星期六日唔返工，一係屋企休息一係出街。

冇返，靠炒賣生活

但係唔返又要問老豆老母拎 都唔好意思啦

返5日萬寧 30粒鐘

8.5k都養車

學生唔洗比家用 搵幾多就有幾多洗
扣埋每個月3.5-4k養車 淨低既夠用有突

私補已經13個鐘
另外仲有part time 一星期20個鐘到

窮撚 唔走堂 gpa過3

私補8.5hrs
Pt 16-19hrs

搵錢時間仲長過返學時間
今sem仲要讀齊cre

揸貨車12個鐘
呀媽1蚊都唔比
唔返揸工食屎咩
我都想要零用

星期一至五接左2個私補、2班功輔班同1隊校隊黎教~10hr；另外周不時會接到U入面唔同department啲media work(整poster/剪片etc)，一星期around 8~12hr；另外呢幾個月嘅星期六日下午都會去社區中心教興趣班~8hr

應該接近30hr/week，不過搵到接近4k/week，GPA過3算係咁

大學仲返咁多PT
享受下U LIFE 好過啦
遲下仲有三十幾年時間俾你返工

番4-5日 gpa過3
但近排頂唔順quit左一份

屌 有得揀先得架

外國撚一星期3日一個月12000hkd唔夠洗

返兩日，總共36個鐘

兩日，有時一日

兩日 二千幾蚊一個月
錢就儲唔到但夠洗
好想搵份番夜晚既工黎做但有點難搵

返六日9-5part time
利申 gpa3.6

Second up Grad 左
以前一星期 平均番3x hr 癲峰6x hr
又幫人補習一星期3hr
利申 單親以前拎老綜 上左U冇老綜 申請左full grant 冇借loan

翻足七日 每日兩個私補

窮冇計
屋企唔洗俾家用 同肯俾我經濟獨立就好好了
大學忙我time management 又唔好所以我返炒散
可以隨時停趕deadline

fm月入7000幾 未計屋企人俾錢
然後grades全部低空飛過 shit

做蚊型補習社一星期返七日，三十幾粒鐘左右
一個月兩萬幾
淨係上朝早堂，下晝全走，CGPA3.1

返3日
cg3 above

吹水大會

1份parttime 返一日半12個鐘
4份補習 每個1.5個鐘 6個鐘
學校不定期嘅student helper工
上2支莊加U team
Stress and Tension大學 好辛苦

你gpa應該低到唔可以再低了
番咁多為咩

番咩咁高人工

一個月140個鐘兩雞野？間蚊型補習社都幾高人工。